經過呢一輪，聽過各方論述之後， 我支持集體留任立法會保持議會抗爭戰線。 #社評

經過呢一輪，聽過各方論述之後，
我支持集體留任立法會保持議會抗爭戰線。
#社評

=================

支持全部留任 keep 住多一條議會戰線。

以前臨立會冇人，過咗乜都冇人報， 完全無聲音。

Out of sight, out of mine.

==================

入去就係要令社會keep住有noise。

唔好畀佢寂寂無聲。

===================

內外都要有 noise, 全方位長期 make noise.

入去表達你地既睇法

香港民意研究所 人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

已投 不過就算本土派肯跟民調 齊上齊落又點
某黨結果未出已經講明要留

成日話議會內make noise再擴大到議會外
即係唔開會，社會就唔會有不滿？